[藍系列]呢度有曬麻煩友清靜曬

你up緊乜野？

Yes!! Yes!!

你想打冇？

主席

原來打錯字

係，打錯字

你係邊個

連你最得意既徒弟都唔記得?

七喜人主席去左邊